點解人地生活咁精彩

我就一pat 屎咁

join

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

下邊班mk係到圍威喂
左邊班鬼佬化曬妝準備去 哈佬ween
右邊對情侶攬攬錫錫

咁仲叫公平咩 屌你

公平呀 You deserve it